有鬼有咩問題?

機場有鬼 預咗
但係只要在場人士繼續靠人數塞爆機場 堅守不衝原則 不被煽動 鬼又可以點
哂時間捉鬼 製造衝突場面 咪正正就喺班狗想要嘅野 如果唔係點解班狗撤退得咁快
另外 有幾點想講
1. 批評 意見等等 =/= 分化 割 唔該分清楚先屌人
2. 唔好比情緒主導行動
3. 人多塞滿機場 導致 機場癱瘓 導致 遊客上唔到機
絕對不等於
阻止遊客登機 導致 機場癱瘓

不過 歸根究底 今日發生嘅事全因唔夠人入機場
所以值得反思既係
時間: 1點鐘人少好正常 812係喺極大民憤下好多人願意請假出黎
好多人負擔唔到無限期請假 呢個係事實
但係機場運作係24小時 6點後佢冇機升降咩
點解唔可以6點後call齊人先塞爆佢 唔需要拘泥於塞幾個鐘太少 因為幾個鐘已經好大捐失
再講 我地仲有星期六日 817 818 一樣可以好多人出
欲速則不達啊各位

Agger! 香港人團結

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入